【求高手指教】壽司酢整壽司飯問題

我見好多介紹整壽司飯既配方都係 酢，糖，鹽 混合，再加落飯。

請問一般日式超級巿場買到既壽司酢，係咪已經撈好糖鹽直接用的?
還是一般都仍然要加糖和鹽?

係

直接用